急凍肉買完返黎解凍完 使唔使洗？

即係好似急凍牛肋條咁
使唔使洗一洗先煮？

我會灼一灼，去走啲血水

唔洗 我鐘意生食

佳寶或者其他冇包裝嘅，會使，如果係百佳惠康嗰啲真空包裝嘅就唔會洗，廢事又要索乾啲水

污糟？

點解成日見到煤氣xx冇人用 封鎖左 但佢仲留言

睇下係咩肉
普通雞扒豬扒會去筋去肥會沖一沖
羊、牛腩就會出出水
海鮮都會沖沖再索乾

🙏🙏拖拖水衛生好多